麥明詩隆咗胸？

以前見佢參選港姐嘅時候，個胸平到

以前

近嗰幾年

到最近嘅相

可能會有人話係升球大戰，但真絲就會知以佢以前嘅平度，係唔會谷到咁嘅效果，特別係最近嗰張泳衣相

大家點睇

係 我真絲都覺

有
利申 真絲

係
利申 做咗真絲兩年幾

你理得人咁撚多啫

照睇都係肥左又夾上去姐

Yes

屌你老母

以前已經咁靚女

角度問題

扑多左

恰女仔

唔係啦。 我中學已經識佢，係有返咁上下

屌你老濛

隆就應該無
可能扑野多左
對波變大左

矯型bra

女人多數真心覺得人地整容丶八婆丶臭雞，唔知點解。

升球大墊者

又無你份揸，關鳩事咩

林作開罐頭好野

屌你 上面有圖仲拗頸
中學識佢你有無圖呀

__ __老濛

自己填詞

又要召喚露點gif

個人肥咗手髀會唔肥?

問林作

🍇

鬼影變幻球

似着咗pushup bra 多啲

最尾個張係p出黎 尾二三張係唧出黎 解釋完畢

睇佢呢兩年個樣明顯整左啦
可能順手隆埋囉

以佢咁既智慧 唔信佢會隆

唔似

揸得多會變大

中期嗰幾張都可以勉強話夾上去，但最近嗰張泳衣相，個型根本就係冇夾胸，係一個好自然胸嘅弧度，要本身個胸夠大先可以有咁嘅效果

濃妝唔啱佢

俾佢單機算啦

最後嗰張好假

一般人even D cup 側面睇唔係咁

大咗肚

真絲

整完鼻整上癮 大機會整埋奶都唔奇

二次發育

啲女人好撚蠱惑㗎
着衫推上去嫁炸...

唔係啦 佢右手係水底托住姐

點只院胸呀
樣都執過哂啦

中間嗰兩張格硬谷啫
睇見都辛苦

有咩咁出奇
有朋友下身同pat肥 上身勁瘦
同埋我估選港姐個排應該係狂減 唔食野 成個人連對波削哂
之後肥返 加做運動減 個胸會無跌得咁勁

隆完都咁細
托咩
樓主快d驗眼

做gym

比條仔中出得多

你睇下你幾撚毒
隆胸一定有幾大隆幾大？
大把人想隆得黎又自然呀

似肥咗

應該無，2個月前返工見到真人
平+矮

肯定有啦

你sure係女人覺得人地臭雞？

作仔幸福賓周(曾經)

乜乜哈佛畢業呀
幾多條A呀
幾多年工作經驗呀
唔緊要啦是但啦
寫三隻字
隆了胸

右胸有冇隆？

波都未渣過就話人隆胸

作仔屌個陣唔係全盛啦，反而飛咗作仔就愈黎愈正

麥明C

攞選美最瘦嗰時比

咁啱嘅我都係
最近諗住挑戰一下入去內衣店買胸圍

似係肥左姐

佢好正

成班麻甩仔女都未掂過喺度幻想女變大波
女人到咁上下年紀多咗脂肪
個波同胳肋底中間嗰段肉厚咗
只要用push bra
馬利蘭海溝都gip到出嚟啦

泳池果張相, 佢個笑容, 影既角度睇落好有問題

揸得多

有左BB

兩年幾前你做咗變性手術呀

女人係要有番少少肉地先正

子華講既

咁多人自稱真絲既
利申: 真絲

谷咋下話？？

佢好撚樣衰

有智慧先隆

其實佢最近成日show 胸，都應該係係個胸做左D野，打針定隆野就唔知。

Don”t assume gender!!

選美要著泳衣上電視
梗係瘦到癲
宜家肥翻有翻胸真係好正常

佢手臂位都比以前有肉咗 應該係豐滿咗啫

以我三十年閱女經驗 應該係再度發育

應該係之前瘦到太痴線
依家有做gym + 食肥少少 + 升球大戰你地味覺得差得遠
老實講都唔算大波叫有d睇頭好過佢frd fyy

夾硬向上同向中心堆都會有呢個效果

佢個10A又唔係假既
洗鬼隆胸

完全圖文並茂港女升球大墊嘅原理
所以一日唔除bar一日唔知真假

P圖囉 2021年邊有人唔p圖就放上網

agger 個個選港姐都特登減到皮包骨 馮盈盈都係咁

明顯隆左

墊+ 肥少少+ 豐胸丸 之類應該做到呢個效果

選港姐個陣幾靚喎

係
俾人渣得多渣大左

扑得野多俾人揸大咗啫

on9 好明顯係谷出黎。。都係細

唔覺佢隆
反而覺得fyy 有隆

肥咗囉

作狗知唔知？

依啲留言我係邊睇到最多呢，
咪就係連登囉

比我扑得多揸大左

女人之間嘅鬥爭真係好mean

真絲就知想增肥大胸嘅，要先經歷肚腩肥、大髀手臂肥先到個胸會有少少肉而果啲係脂肪而成嘅胸

當你開始做gym，脂肪下降，個胸又會縮返啲真正大胸係乳腺多，所以佢地就算瘦都唔會瘦胸

睇返麥明詩港姐果陣，就知佢唔係天生瘦都會有胸，可以硬話佢肥咗又肥喺胸，其他地方又keep到瘦但又瘦唔到胸嘅

之前選港姐減到瘦得滯啫

而家都係平如鏡

之前減肥減到胸都冇撚埋

ps:前真絲

依家幾正

有pad同冇pad+肥咗啲嘅分別

連登仔係咪弱智到以為減肥個胸唔會細？第一張相排骨咁緊係冇胸啦，下面大胸果幾張相塊面都肥番啦，係咪佢隆胸順便隆埋塊面？

佢近年成日都露胸 整咗開心咗都唔出奇 不過push都可以變化好大

有乜出奇

最近嗰張泳衣相又真係幾硬膠feel感覺pushup唔到咁嘅效果 不過可能角度問題

浮㗎嘛

巴打
一巴車落樓主度

咁應該通街都double may

你理得人
#womenempowerment

3kg 係唔會大一個cup 咁誇張
我本身C 重左差唔多10kg 都係大一個cup

林作食左全盛時期

而家d push up bra好勁
加埋pad 大兩個碼都得

不過佢化妝係幾靚但而家無左隻牙好核突
但睇過佢讀書張相真係會墮機

講經咩 肥少少就嗌哂救命 運動又唔願做
想要大波 首先要有脂先啦 港女瘦到柴咁 點有波？

以前靚好多

黑lin

Are you assuming my gender

點解選港姐果時幾靚，依家會愈來愈樣衰嘅

佢棚牙其實咩事
點解整完仲衰

係囉 係台灣論壇好多台妹都係隆到c/d cup就夠

肥仔波姐

隆左 搵林作fc左

你理得樓主咁撚多啫

多人搓，搓得多咪大囉

冇錯正臭閪

收皮啦濛狗

佢出道已經感覺到佢整得好勁。。。

剩係按摩一個鐘就得？
絲有無做運動？
好羨慕

夾上去正面睇就呃到人 側面就見真章
最尾個張相側面都好大波
應該就隆出黎

可能水既浮力托高左啫

Star wars

討論區唔討論得？

係咪用油推大左咋
見d朋友好多都係咁變大
利申：全部比我渣過哂 係真波既

絲做開咩運動
自從武肺 日日坐喺屋企上堂，返工又係坐喺到
我肥左好多 但個胸都係
啲肉去曬肚腩
好大獲

睇佢以前讀書啲相大約B-C左右
夾下咪似po頭張相
選港姐減到A都on99

sorry 手勢唔好搓得唔夠大, 令大家唔滿意
我會繼續加油, 得閒同佢扑野時就加多幾錢力落去搓下佢

有冇咁易渣大

Are your trying to assume its gender?

而家好多bikini都可以出古惑架
tvb個咁cheap個墊cutting又唔靚梗係平

Don’t make stupid ppl famous

elva生完仔都升左2cup

唔通elva又隆左咩
咪on9啦

夾撚到個波就黎扁
再加兩舊砵仔糕

啲人真係唔撚明 唔係話佢一定無隆 但連波邊都未睇到 睇幾張相就話人隆胸試吓著台灣wave shine就知可以托得幾勁

可能影相果時姨媽到

好撚正好撚正好撚正

好想得到佢既愛
唔想屌佢 只想同佢一生一世

因為男朋友唔係林作囉

佢選港姐嗰時候個樣真係幾靚，除咗身材。

佢應該係胸部完全冇肌肉好便林嗰啲，着嗰啲泳衣係會咁嘅效果，加返鋼線即刻唔同晒。

Agree 都唔係娛樂圈仲討論黎做乜

我都係絲打，如果本身個胸係好林，唔集中。
的而且確係一推個效果差好遠，佢選美嘅時候嗰啲泳衣真係要好堅挺大波波先可以着得靚。

越睇越醜樣

但佢唔係女人

cv 寫窿了胸

你又無得揸
收皮啦

佢點谷都無架啦
隆胸仲大獲
無男人鍾意假波

我都係D 但點先可以側面會咁

選港姐個個皮包骨係真
睇見都辛苦
一定好大壓力

有
利申:有棍絲

唔會冇人唔識你掛

10A都叫stupid
巴打讀哈佛？

stupid ppl

你都識講生咗仔
麥明詩生咗仔咩？

唔計夾出黎
佢都重過參選果陣好多啦

望個手臂 明顯肥咗好多下
再谷多谷，唔出奇

屌你真係當我毒撚未玩過女人
雖然無生果哥千人斬咁犀利
但幾十個點都有
真波假波點會分唔到

感謝絲打

佢果陣咁瘦
食肥番d升左cup唔係好正常咩

以前好似靚啲

呢個最好笑

Pussy isn’t weaker than penis 呢句唔夠stupid? 佢上擂台打得贏鍾培生？

林鄭年年女拔第一 咁佢就唔stupid?

俾林作食完再踩低
委身TVB做唔掂都唔叫stupid?

Pussy isn’t weaker than penis 呢句唔夠stupid? 佢上擂台打得贏鍾培生？

林鄭年年女拔第一 咁佢就唔stupid?

你應該好細個
所以先有得升

男人都推到B級
根本女人想大波就應該狂做gym推胸

做gym 食多咗野，一兩個cup根本唔係咩難事

個個好似啲港女咁懶咩

一撚定係

利申:有棍絲

Sorry, 林鄭冇資格讀女拔

佢只係一間唔入流嘅女校Ja, 唔好攪錯

總之一樣啦 高分咪一樣低能

佢選港姐嗰陣靚過依家

我意思佢唔係咁高分

但以為自己好叻，其實井底蛙

得

麥明屍真係好撚樣衰
又無身材 把聲又難聽
塊面好似打撚左野 定係含住兩粒魚蛋咁
唔撚識郁

明明報名港姐個時好靚女
入左tvb急速劣化

谷得超勁

好奇佢睇邊個箍牙醫生

佢啲牙真係唔搞好過搞

兩歲？

其實隆胸有咩問題？自己鍾意咪得
有好多台妹都有隆 人地好開放咁拍哂YouTube分享 好欣賞佢地咁自信好開心唔洗驚人點睇咁show出黎
點解香港隆個胸講到好大件事咁

揸得多升一cup

周秀娜咪就係咁

睇番平胸d相，好似果時個樣靚好多咁既

10A要升級cup

最尾果張冇化鳩都縮

咁你唔使去識女仔啦，日日去莎莎卓悅對住化妝品打飛機算啦

以前都有

而家肥返，冇咁瘦。咪明顯返

俾人揸大咗

真係人生污點同林生一齊

是
以前著到uniqlo童裝
宜家要著返正常嘅m碼 仲要有肚腩
之前有排完全無社交
之後同返朋友聚會嗰時佢地話點解肥左咁多塊面又圓個身又橫

我唔係自己話自己肥

選港姐果期實瘦啦
睇番其他選美出身果d都係咁

兩個都咁樣衰讀到書 一齊有咩問題
係出到社會林生咁on9咪分手

真假你都冇份揸嫁啦